以前中學新移民講野有口音會被人笑

宜家通街中學生都係講匪語

「十年」成真
第時講廣東話就比人笑

有咩問題。多人講就得啦⋯ 話之你香港人啦⋯⋯

十年後既中小學

操你妈
这个傻逼港狗说什么广东话?
连国语也不会说,真LZ啊

好記得以前鬧過個同學係大陸喱 結果比老師鬧